阿倫史密夫憑咩上神台？

打前鋒係ok但一定唔係一線料，爭位輸比雲佬朗尼，咁岩堅尼就左，識鏟下波就話新防中但整體基巴臣料，之後比懷斯射斷腳就做左曼聯legend😐我有無理解錯？

靚仔

有上神枱？

熱血

咩咩妹係咪好憎曼狗？

佢咩隊都憎

淨係熱血已經好過依家班垃圾。

列斯聯legend

好可惜

點解會玻璃到咁

明明啲波好熱血

憑呢球

熱血當飯食咩
睇下利狗個高普熱血到青山走犯咁
咪又係唔夠我地曼聯踢

Coz狗用講人話

熱血，爛打
當年有場對車仔，好明顯果時差一兩班波，
癲狗式打法，完全打散車仔中場節奏。
好懷念當時費sir下的曼聯
技術唔一定最好，但一落場肯跑肯追。

鐘意睇牛踢波？

有鬼曼迷當佢 legend 咩

唔係，今次係覺得阿唔J達斯華理性完勝獌追J史密夫

winning入面勁

駁5刀

佢上海申花死忠黎

我阿連熱血都無牙

青山走犯熱血干地咪拎左一個英超囉

踢波唔係得純技術，純技術我唔洗睇英超，睇西甲啦

1x400呢，體能同技術同默契

睇波人人有唔同口味，
但我相信要睇技術唔駛睇曼聯。
就算c7年代
球迷都唔係j技術，係j前面三個快速反擊

有頭髮 就可以了上神台

雲佬射波
史高斯技術好多巴塞都流口水
尼奧控人地d高波黎分
肥朗細個既cool波

唔睇技術